@article{mojtahedzadeh_2021,
	title = {Gesundheitsfördernde {Arbeitsgestaltung} im {Homeoffice} im {Kontext} der {COVID}-19-{Pandemie}},
	volume = {71},
	issn = {0944-2502, 2198-0713},
	url = {http://link.springer.com/10.1007/s40664-020-00419-1},
	doi = {10.1007/s40664-020-00419-1},
	language = {de},
	number = {2},
	urldate = {2022-04-20},
	journal = {Zentralblatt für Arbeitsmedizin, Arbeitsschutz und Ergonomie},
	author = {Mojtahedzadeh, Natascha and Rohwer, Elisabeth and Lengen, Julia and Harth, Volker and Mache, Stefanie},
	month = mar,
	year = {2021},
	pages = {69--74},
}

@phdthesis{zochling_wie_2016,
author = {Zöchling, Sabine},
year = {2016},
month = {01},
title = {Wie familienfreundlich ist Homeoffice? How family-friendly is home office?},
doi = {10.13140/RG.2.2.11473.33121}
}

@online{admin_bmas_nodate,
	author = {Bundesministerium für Arbeit und Soziales (Hrsg.)},
	title = {{Verbreitung} und {Auswirkungen} von mobiler {Arbeit} und {Homeoffice}},
	url = {https://www.bmas.de/DE/Service/Publikationen/Forschungsberichte/fb-549-verbreitung-auswirkungen-mobiles-arbeiten.html},
	language = {de},
	urldate = {2022-04-20},
	journal = {www.bmas.de},
}

@book{landes_fuhrung_2020,
	address = {Wiesbaden},
	series = {essentials},
	title = {Führung von {Mitarbeitenden} im {Home} {Office}: {Umgang} mit dem {Heimarbeitsplatz} aus psychologischer und ökonomischer {Perspektive}},
	isbn = {978-3-658-30052-4},
	shorttitle = {Führung von {Mitarbeitenden} im {Home} {Office}},
	url = {http://link.springer.com/10.1007/978-3-658-30053-1},
	language = {de},
	urldate = {2022-04-20},
	publisher = {Springer Fachmedien},
	author = {Landes, Miriam and Steiner, Eberhard and Wittmann, Ralf and Utz, Tatjana},
	year = {2020},
	doi = {10.1007/978-3-658-30053-1},
}

@online{Koalitionsvertrag,
  author          = {Sozialdemokratische Partei (SPD), Bündnis 90/Die Grünen, Freie Demokratische Partei (FDP)},
  title           = {MEHR FORTSCHRITT WAGEN - Koalitionsvertrag 2021 - 2025},
  year            = {2021},
  url             = {https://www.spd.de/fileadmin/Dokumente/Koalitionsvertrag/Koalitionsvertrag_2021-2025.pdf},
  urldate         = {2022-04-20},
}

@techreport{grunau_mobile_nodate,
  title={Mobile Arbeitsformen aus Sicht von Betrieben und Besch{\"a}ftigten: Homeoffice bietet Vorteile, hat aber auch T{\"u}cken},
  author={Grunau, Philipp and Ruf, Kevin and Steffes, Susanne and Wolter, Stefanie},
  year={2019},
  institution={IAB-Kurzbericht}
}

@inproceedings{heitmann2020sicheres,
  title={Sicheres und gesundes Arbeiten von zu Hause aus: Informationen und Empfehlungen zu Homeoffice und Vertrauensarbeitszeit},
  author={Heitmann, Christina and Fietz, Thomas and Zieschang, Hanna},
  booktitle={DGUV Forum},
  volume={5},
  pages={17--20},
  year={2020}
}

@online{arbeitswissenschaft_einmal_nodate,
	title = {Einmal in der {Woche} im {Homeoffice} spart eine {Strecke} von 14.000 mal zum {Mond} hin- und zurück},
	url = {https://www.arbeitswissenschaft.net/newsroom/pressemeldung/news/einmal-in-der-woche-im-homeoffice-spart-eine-strecke-von-14-000-mal-zum-mond-hin-und-zurueck/},
	language = {de},
	urldate = {2022-04-26},
	author = {Arbeitswissenschaft, ifaa-Institut für angewandte Arbeitswissenschaften},
}

@article{fischer2020future,
  title={The future is now--Arbeitspsychologie f{\"u}rs Home-Office},
  author={Fischer, Annina and Walf, Justus},
  journal={Sonderband Zukunft der Arbeit, HR Consulting Review. https://doi. org/\\10.13140/RG},
  volume={2},
  year={2020}
}

@book{cirillo2006pomodoro,
    title = {The {Pomodoro} {Technique}: {The} {Life}-{Changing} {Time}-{Management} {System}},
	isbn = {978-0-7535-4839-4},
	shorttitle = {The {Pomodoro} {Technique}},
	language = {en},
	publisher = {Random House},
	author = {Cirillo, Francesco},
	month = aug,
	year = {2018},
}


@book{hering_zeitmanagement_2014,
	address = {Wiesbaden},
	series = {essentials},
	title = {Zeitmanagement für {Ingenieure}},
	isbn = {978-3-658-03999-8 978-3-658-04000-0},
	url = {http://link.springer.com/10.1007/978-3-658-04000-0},
	language = {de},
	urldate = {2022-04-05},
	publisher = {Springer Fachmedien Wiesbaden},
	author = {Hering, Ekbert},
	year = {2014},
	doi = {10.1007/978-3-658-04000-0},
	file = {Hering - 2014 - Zeitmanagement für Ingenieure.pdf:/home/jojo/Zotero/storage/KCM57MJS/Hering - 2014 - Zeitmanagement für Ingenieure.pdf:application/pdf},
}

@book{hering_handbuch_2000,
	address = {Berlin, Heidelberg},
	title = {Handbuch {Betriebswirtschaft} für {Ingenieure}},
	isbn = {978-3-662-07686-6 978-3-662-07685-9},
	url = {http://link.springer.com/10.1007/978-3-662-07685-9},
	language = {de},
	urldate = {2022-04-28},
	publisher = {Springer},
	author = {Hering, Ekbert and Draeger, Walter},
	year = {2000},
	doi = {10.1007/978-3-662-07685-9},
}

@article{waldhor_auswirkungen_2021,
	title = {Auswirkungen der {Covid}-19-{Pandemie} auf den {Einsatz} von {Kreativitätstechniken}: {Herausforderungen}, {Lösungsansätze} und {Modelle} für die {Online}-{Kommunikation} in {Virtuellen} {Teams}},
	volume = {58},
	issn = {2198-2775},
	shorttitle = {Auswirkungen der {Covid}-19-{Pandemie} auf den {Einsatz} von {Kreativitätstechniken}},
	url = {https://doi.org/10.1365/s40702-021-00752-w},
	doi = {10.1365/s40702-021-00752-w},
	language = {de},
	number = {4},
	urldate = {2022-04-28},
	journal = {HMD Praxis der Wirtschaftsinformatik},
	author = {Waldhör, Klemens and Kubla, Leonie},
	month = aug,
	year = {2021},
	keywords = {Covid-19 Pandemia, Covid-19 Pandemie, Creativity techniques, Evaluation, Kreativitätstechniken, Online-communication, Online-Kommunikation},
	pages = {816--829},
}

@online{arbeitszimmer_nodate,
	title = {Arbeitszimmer: {Kosten} für das {Home}-{Office} absetzen},
	shorttitle = {Arbeitszimmer},
	url = {https://www.vlh.de/arbeiten-pendeln/beruf/arbeitszimmer-kosten-fuer-das-home-office-absetzen.html},
	abstract = {Viele Arbeitnehmer/innen arbeiten im Homeoffice, also im heimischen Arbeitszimmer. Was wann abgesetzt werden kann - wir zeigen es Ihnen!},
	language = {DE},
	urldate = {2022-04-29},
	author = {Lohnsteuerhilfeverein Vereinigte Lohnsteuerhilfe e V. (Hrsg.)},
}

@online{homeoffice_pauschale,
	title = {Was bringt mir die {Homeoffice}-{Pauschale}?},
	url = {https://www.vlh.de/arbeiten-pendeln/beruf/was-bringt-mir-die-homeoffice-pauschale.html},
	abstract = {Die Bundesregierung hat wegen der Corona-Pandemie eine Homeoffice-Pauschale eingeführt. Aber wer profitiert überhaupt davon?},
	language = {DE},
	urldate = {2022-04-29},
	author = {Lohnsteuerhilfeverein Vereinigte Lohnsteuerhilfe e V. (Hrsg.)},
}


@article{ryan_measurement_2017,
	title = {Measurement of {Peer} {Effects}},
	volume = {50},
	issn = {1467-8462},
	url = {http://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/1467-8462.12213},
	doi = {10.1111/1467-8462.12213},
	language = {en},
	number = {1},
	urldate = {2022-04-29},
	journal = {Australian Economic Review},
	author = {Ryan, Chris},
	year = {2017},
	note = {\_eprint: https://onlinelibrary.wiley.com/doi/pdf/10.1111/1467-8462.12213},
	pages = {121--129},
}